特區的死穴

經過接近2個月的運動，西環是掂不得，立法會任義士門佔領，商埸，港鐵，民居，特區唔會放下一重兵。
上次衝擊中聯辦已經打擊中央的怒火，所以狗狗們唔敢再掉以輕心，義士/軍師諗諗有什麼方法，編地開花分散狗狗，如能再一次直擊西環。
狗狗同特區已經不能維持一個兩制，中央必派27軍

個post好撚有5毛feel 大家唔好回

事實是面前，一接近西環狗狗已經亂放催淚彈，如果狗狗証明唔到有能力保護中聯辦，中央必派解放軍。

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

沙田係咪有支聯辦分區辦公室

事實就係要對對西環